巴狗出局恥笑區

屌奶星號召喚

牙銘快手

We did it

25狜

燈你老母咩死車狗 完場先笑得唔得呀

不過真係忍唔撚到

唔係有好屈機的蘇牙雷斯 球王咩
點會輸

定d黎 定d黎

咪鬼燈啦好心

個個都專注曼利
睇漏左羅巴

又要轉會

古天樂 有隊4強唔撚踢 去隊8強

又一歷史 主場4:1被逆轉 仲要係上次逆轉人既巴塞 還返比人啦

隨時準備開大技

陣間燈到美欺救世

我未燈過

好撚心涼

猜鳩人呀拿，食屎啦巴狗

未出完 咪撚燈住先啦啊銘

咪燈住

蘇狗真係好撚賤狗
成個人抱撚住個波比人吹手球都發爛渣到好似欠撚咗佢咁 呢d咁賤狗嘅球員都有人中意

no 燈 pls

未完場，唔好慶祝住

巴迷都係咁話
抵死
屌你老母華dee

頂撚住呀

球王要輸波先黎進攻 2:0時仲係散步

硬係覺得巴狗會入

有你依句就放心了

笑得了

美欺又要退出巴塞

得垃圾車會輸俾疤

再見了我的巴塞

點解球王美斯唔一扭十拯救巴塞

we did it

冇野講

喂喂喂 笑緊巴唔好提衰野啦

古天奴加盟左歐聯8強球隊

好撚開心 疤狗輸波

終於有一年係還電視機

上上籤！！

疤狗出局唔笑幾時笑

笑咩阿 聽日到時候你班皇狗

好笑, 巴狗永遠唔知全世界既球迷都憎巴塞巴狗

到時先算

專心聯賽啦 藉口都幫你度埋啦

死疤狗

今場點解廢成咁？

神奇 頂級 超卓

呢隊垃圾 學人客場泊大巴

抵啦疤狗，一隻腳入四強都嘔返出嚟

笑撚到我訓唔到

死車狗記仇到

地球聯合軍

地球聯合軍勝

踢我地出局要有報應

只想笑25狜，去到無得踢，出埋局，把撚咩古天犬

16強出局唔係問題, 北京電視機呢世都唔會唔記得

呢個POST有冇機會1001

佢地一時屈人皇迷
一時就屈人捧車

係唔撐任何隊都要憎死 恥笑你地隊巴呀

佢地唔記得仇人仲有愛回家阿仙奴

我係疤狗都笑狗佢出局

2：0仲坐定粒六

小花已經開始備戰世界盃

古天奴心諗 屌早知夏天先轉會

8>4

有一個疤狗負皮

有無人波gif

成班一開始係度dum波鐘
抵撚死啦疤狗

諗住利記嗰球會洗板
點知疤狗幫手解圍

佛心

訓醒再一笑

屌你牙銘

都話左美斯無領導力，關鍵比賽場場隱形，仲同我朗比

上上籤吖嗱
上上籤吖嗱